對唔住各位巴打， 同同事討論完之後我決定永不割蓆

頭先同同事討論過個15歲女仔， 個女仔死得好慘！就連我嗰個淺藍色嘅同事都 認同佢係 畀黑警殺死！ 我屌佢老母臭X，班死黑警 癲撚咗啦！